想問下啲目的撚

612有晒目標啦，咁衝唔衝到啊？有明確目標時敵人就有相對較多嘅準備架啦。好心啲鍵盤戰士用下個柒頭腦啦唔該

根本成班鍵戰無係現場
係到指指點點做軍師
琴日朝早又吹雞叫人去灣仔

只能咁講，好多嘢都係現場嘅人傾出嚟，唔撚係輪到鍵盤戰士喺度9up質疑

一點鐘聽班仆街唔衝立會，尋晚咪今天我完場

依家班友自high收割緊la

發夢喺現場參與討論，就有屌柒嗰班話等啲遊行人士嚟到先衝嘅人

有咩問題？最重要有行動

我聽係班上叫人唔好衝果班

612民怨同埋輿論未到位
如果當日撞爆玻璃D狗肯定殺無赦 死傷更多
但經歷612佢地犯下大錯 今日輿論已經不再50/50
再加上有人命損失加持 衝擊變得越黎越合理

對不起對不起對不起對唔住對唔住對唔住
你們是英雄!
跪求原諒………
最後，被屌都要講……其實真心擔心……但是我會支持你們的任何決定……
願諒大家，不割不指責…可以嗎
p牌唔代表我唔係真心!

好簡單，民陣大台嚟到先開始衝，你覺得會唔會得幾個議員咁少人阻鳩你？

依方面你岩

最終變成幾個示威者同幾十個遊行人士對推

淨係呢一下，已經分分鐘俾大台班友撳喺地下打之後交俾警方